一人一個懲治朋友遲到既方法

覺唔覺得遲你到要等人呢個行為好差

唔撚再見囉

留名學野

鬥遲

留佢堂

遲過佢

但係你冇預料佢會遲到底下已經出咗門

咁如果佢只係衰遲到 其他方面都好好呢

成班起程唔等佢又唔話佢知

請野飲基本啦

但係我已經輸咗啦
出咗門先知佢遲

準時咁撚基本都做唔到 有咩資格做人？

其實我日日都基本等人

下次
我有個朋友、我以前約出嚟
佢都遲4，5個鐘
依家佢到左我先出門口

上次約BBQ，知道班人一定會遲，我話約2點等但我2點9先到

做住佢把柄，如果遲到就爆佢大獲

真係fd咪鬥遲
假fd/唔係真係咁fd咪唔撚再約

睇下做咩囉

食飯既話老西都唔撚理佢食先

罰佢含 然後幫番佢含

講明遲到遲過30分鐘請客

次次都係得我一個準時 我一個等成班人

約早佢一個鐘 你再遲半個鐘以上先出現

無論係熟既fd定係冇咁熟既fd 成班人都係咁鍾意遲到

唔覺 就係要你等我 吹咩?

唔再約佢

4，5個鐘？點做到

遲29:59

冇事呀嘛

我點知佢 我仲會等佢先on9

佢是咪住山區

之前有遲到壞習慣但改左
但依家輪到朋友經常遲到

佢住我隔離村

做乜唔直接踩上去

約自己屋企樓下

約早2個鐘到 自己再比正常時間遲3個鐘起身
即係假設應該1點出街 但約佢11點到 自己就4點起身

遲兩日出黎

要佢幫我奶閪，遲1分鐘奶10下

遅過佢

你連佢成日遲到都唔知
仲好意思話係佢朋友？

五分鐘唔見人咪返屋企

通常例遲嗰啲都唔會係活動發起人
最好以後有活動完全唔叫佢

知錯能改

遲幾多分鐘就拍佢幾多下春袋

遲埋一份

Gay

罰錢
遲到嘅要比早過你到嘅人每人$50
走數嘅就食飯埋單叫佢碌卡之後唔夾錢比佢

如果係有錢仔女呢

咁咪到約定時間先出門口

遲到呢個遊戲真係好難玩